90% cash，心情舒爽

另外佔10%股票跌左20%

你條廢柴可以跌得幾多呀又

90%買曬午餐肉

我有三球幾cash囉

Ive仔🙈

100% cash, 而且95%做緊定期 2.6% 費事手多多買咗嘢

巴打幾時撈底？

屈狗好叻仔5年前渣住3球，今日依然渣住3球等樓爆 日日唯有出膠po劣J

而屈狗恥笑嘅林太山莊3球已經變左6球

你幫老母供30年乞衣劏房

日日望死老母接遺產做人上人

搵d乞衣錢25k

睇你幾撚嬲千字文

係呀

要多d同大家講解一下連登大業主3zero威水屎

吹大d掩蓋你嘅失敗

大家明就得

連登人人都識孝感動天25k供供老母劏房3zero

死乞衣

20% TLT, 25% GLD, 2% put option / VIX call, 5% equity, 48% cash, 心情極佳

我唔掂工具